{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 놀러와펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加は事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴は不可能であり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊は禁止します。 入室及び退室時間を遵守する必要があり、施設毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 魚や肉などの直火方式は不可能で、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は控えるべきです。 メゾネットタイプの客室は児童と乳児の同伴が可能で、IPTVとWiFiを利用してインターネット接続が可能です。 バーベキュー場を利用してパーティーを楽しむことができ、駐車場と渓谷に隣接しており、縁台レンタルと近くのスーパーが可能であり、蟾津江梅村と梅ランドも近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数の追加を事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は追加料金が発生し、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、魚や肉などの直火方式の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では児童と乳児の同伴が可能であり、IPTVとWiFiを利用してインターネット接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用してパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷に隣接していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は渓谷に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "縁台のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、縁台のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーはありますか？",
            "answer": "はい、近くにスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "蟾津江梅村と梅ランドは近くにありますか？",
            "answer": "はい、蟾津江梅村と梅ランドも近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 530
    }
}